[勇敢傳說威信]七月四日谷草八場賽事討論區II

包頭

達少咩跑法 1檔跑2疊

隻力奇先鋒回水啦

13少3檔跑D咁既野
收山吧啦

Run what

This is...

如何

牙拉1:1

我隻力奇 幸運興隆

隻力奇跑2000算啦

隻隻搶 你留

黃俊條仆街係要阻住晒
快D死啦

狀元才

又針

跑 11-2-3-10

報數

屌那馬 十三今晚真係唔屌唔得
三檔喺嗰個位入直路?
肥鬼都係仆街黎

3先岩

廣才條水未食哂

下季先去馬

話咗今日13要反
大家重咁有信心

@日清巴 今日算了 我都無語了

果然做左燈神 買咩輸咩

容閪鵬 仲唔去馬 屌你

大仆街跑埋今季都認真過佢

呢隻有班底無得唔要架窩

繼續上啊
諗住燈仔追到第三

都係買形勢好過啦 嘉應之友唔通會跟前跑

買咗狀元才嘅真係唔該反省吓，唔好再俾死肥鬼呃錢

唔關你事放心

隻力奇做乜野

俾隻好牌佢都唔識上

大力神(已切)

忍着淚
尾兩場要買返正氣一啲

已切

係咪真係想我戒賭呢馬會 想鸁1場都甘難

佢今日真係好唔掂

12碼又射失， 丁又無埋
大力巴

係時候一舖問黄俊拎返

咁似我

雷公鑿

你波馬都玩

屌唔改得名 改名會冇左隻珍貴既雀

我叫佢後上 你以為佢會放頭?

要睇飛數

袋鼠盃唔係大袋鼠拎

最後all in 威信算 巴度忠心愛馬點都要支持

第7場亂到痴線

最大袋咪牙蔡

做愛 Q

成個月連1場都贏未過 我想番本姐係咪真係咁難

屌你老母韋達

十三巴買唔買軍必勝

唔係韋達唔駛買

包晒頭

小弟新手唔太識，呢條飛算唔算中左？

有錢收都叫唔中？

仲要磨難席跑多一季
無心跑快撚d做練馬師喇

你唔中點有派彩

覺得隻馬慘

馬會唔夠人用搵替工

唔關新唔新手事
係你本身個人弱撚智

笑左

寶利閪我屌你老母 p都無

唔中點會有錢

但點解得咁算
是咪買得一蚊既關係
唔太識插細力d

趁早收手

戒賭

熱門跑出咪派得小囉

喜應之友贏鳩緊？

佢派$3,752/$10注 你買1蚊咪除10囉

屌 真係無緣

嘉

十蚊注派3750
你買1蚊重得1注咪中375

明白，thx

繼續做燈神
兩隻標題例燈

除非馬會寫/$1
其他都係10蚊計

輸硬就有份

呢度係360注，條四重375倍，所以贏15蚊

我頓1檔王

我個腦未至於比屎忽坐住嘅
咁都買我可以戒賭

你咁撚on9唔怪得你老豆老母唔比你結婚

明白，thx bro

錯 佢騎我都唔買
因為佢谷由二班衰到而加
跑出都冇計

而加啲新手好可愛

咪燈威信啦 見到巴度同馬主影個張相好感動

跟星期日個巴打隨機買 輸q 哂

唔好咁

清搶口到。。。

唔識都可以360蚊買一場馬 好幸福

梳

今場抽到4 5 12 輸埋算

佢繼續跑我開心嘅
但唔該今季都比返少少鬥志先啦
雖然就黎完 下季又冇仆街
但都唔好咁HEA啦...
你搏起馬上黎人人都話型
今日真係反哂白眼

唔好咁話人
大家都經歷過

我都係勸新手巴打買下W P Q QP先
買啲咁多注數，好快入肉

今場好撚難買

明白thx

巧

360拎去買pq仲好分

唉 買馬真係講緣份 燈胆上場跑第三 我就二揀一要鞍歌 鞍歌第四.. 好啦今場要番燈胆 你老味又第四

好冷喎

咁如果曹伯有氣場打翻我盞燈我唔介意嘅
見曹伯拉頭馬係開心

細個未學乘數表
老豆已經教咩叫2串3, 3串7
勁過同年的細路多多聲

成隻勇敢傳說比你買都唔識買?

咁先回到本

我一日加埋都係買160蚊
而加啲小朋友

做愛Q算

認真高時運邊撚個打D飛落去

贏完又贏？

我頭兩場
買pq
W果兩隻做膽
腳全炒#

咁利放 開心遊戲放比我睇下

本身諗住跟大蛇追追數，不過真係唔太識，我都追下po，研究下先買，唔係真係要針，謝巴打提醒

哩隻真係R晒頭

唔撚比再鸁咩 個馬有狀態就得啦

軍必勝

以後都係小注玩下算

4,5歲開始睇馬
睇住啲彩色時代初出
真係而加啲血統綵衣馬主等等上哂腦

小心燈力

我頓回飛

2,7

今日出面有得追?

黑夜之神今日黎講 極廢

想捐骨髓

合拍威龍要留意

捐左

清不要傻了

有係人想買肥鬼p

繼續破產

去捐骨髓啦

雷公鑿買得過？

同路

有無

欄主圓定毒男先

雷公 +做愛 單T

有冇手足想幫西拉同力架晝套BL漫畫？

有考慮過，但呢場好平均

隻馬都比佢練到灣左要黎做也

又jer

點畫到落手

大仆街又準備後上拎騎豬王

Gay

開心遊戲有機會

勇敢傳說回哂飛既喂

原來杜友得1隻馬 甘又唔同講法

唉 力架都叫有贏馬
唔知得唔得呢

雷神潘頓田雞

仆街的後花園要滅亡了

動力飛鷹都似會放

軍必勝機會馬

放眼量雷公勇敢傳說

/ R 7 放眼量 / 116 / 8 2 2 1 2 / 華可可 / 3
/ R 7 放眼量 / 116 / 8 2 2 0 3 / 肥豬肥豬 / 4
/ R 7 軍必勝 / 82 / 5 1 4 2 3 / 鄭恩地 / 9

邊個0邊個1先

沈拿gogo

幸運時代收硬錢

自己想吧

thunder

捐骨髓成功

黃俊好波

雷公咁既對手重要輕10磅，好難唔買佢

撞一撞放唔出 家俊BB

包頭, 輸撚晒

多謝你還錢牙 黃俊

骨髓

感動

幾驚道友真係放到

田雞個仆街

Dllm，又打劫

屌信撚左 輸死

Last 加油啊
嘉應之友好忠心好準但好難出頭
放眼量成日3344

組裝寶未上過名大熱

未夠還之前包佢頭既數

你破燈了 破唔到產 恭喜哂

唉屌啦 力架入直路都唔知做咩
連P都唔撚比我

串左下場勁精神

中

啤酒田定奠雷啦第三?

屌 中哂1 4拎左勇敢做膽

不過燈力依然有效

呢位清你鬥雞？

奠
仆佢個街
P都搶埋我

潘狗騎豬王?

終於買得中佢

騎咁既馬
輕十磅都跑唔出死左佢啦

雷

跑2，3，4名

中槍就有我份
點解信楠會放到而唔信蝗俊

好想要威信 對曹伯伯好d啦

又係大熱4重

WIN嗰隻都冇
呢位清要驗眼

一場出2隻馬代表咩

頭場欖球做乜諗野

一陣再追黃俊

睇錯 無雷公

自膠

冇啦 出左標題
上兩次我冇燈過架
都贏唔到

同埋12檔都難跑嘅

估惑w齊齊收錢ok?

尾場吳長晉

勁喎 連中2場

隻合拍可以擺多場先，但下場應該仲有冷味可以追下

勇敢傳說仲話有態 跑左去邊

徐雨石係咪用10 7 5 磅仔最勁既練馬師

勇敢傳說(已燈)

大不列顛錦標冠軍又出嚟呃錢

HOLIDAY MODE
希望下季多啲去馬

我都有買 放得出就中q

呢隻-10都唔w我以後當佢湯智傑算

上面條友講撚到贏梗咁

以後一蚊不買十三

梗係好
但今日應該好熱

第三同第六一人一個G3

伏已中

尾場要左還俗

尾場我頓ok?

拖埋

孖寶射左美麗 越影

尾場爆下啦

有運

同路
內欄
一放到尾

美麗精神一出即贏

無吳長進fans?

呢隻算吧啦
我歌好佢N倍

情趣上場贏緊招多福3個馬位...

三歲初出谷草1650加告東尼成晚一隻都無
贏到就好超，下次十幾蚊就十幾蚊啦

勇敢傳說有狀態冇錯啊 後追第5 包尾我就係無野好講 同埋今日甘利放無計

我都覺
佢個心可能已經飄左去意大利或者南非
下季真係想佢去返爭冠軍個MODE

佢其實真係有排學
10磅先得
咁以後少左磅減呢
冇進步真係唔得

今晚中左三次箭

上場騎師發揮得好炸

尾場有冇心水

我豐醒醒定定呢場比個p我啦 霍老今晚咁撚樣

個撚樣去都唔去下
做下樣搶輸都好丫

人中韋達，馬中赤兔

冇所謂啦咪追吳長進後塵

沙田唔同谷草
谷草霍利時成日4455

尾場俾隻馬你地賭……
情趣披

點解2會大熱

因為無咩邊隻突出

Ho ball 即係會打劫

霽月唔搶
夢想鳩走
狀元拉住
真係吐血身亡

咁話哂上場贏幾個馬位
呢場都冇理由18倍既

1 2都唔值咁熱

睇埋尾場訓覺算
星期日再黎過

谷草1650初出即贏 起碼有軍事出擊級數

要即勝難左d

/ R 8 估惑 / 98 / 6 3 2 1 3 / 四連環 / 6
/ R 8 喜裝寶 / 116 / 9 0 2 0 4 / 快利(A006) / 2
/ R 8 喜裝寶 / 58 / 4 1 1 2 5 / 仙人求 / 16

加油

估惑要第一

馬都唔似咁快得住 出黎學下野先

隻靚紫荊重係好靚

互串

紅手套有冇過澳門

有冇人紅星?

算啦 反正豬左咁多
唔差在豬多二十
就試下頓+美麗
又有體力
搏佢初出掃哂

2，7，11

789飲到嘔

搏一搏輕磅

估惑有幾估惑

1拖4 10

閪荊級數唔夠

吳長進

呢場真二班要偷難啲

情趣點睇

8拖1,9Q
鳩買

依場太多有機會啦 所以欣賞算

估惑真心穩

有冇人一齊試試美麗

喜裝寶

威信 估惑 都靈

3,8,9互串

14512

想迷13

反正我都輸清光 戶口d錢all in哂威信 最愛馬

3,10,12先啱

韋達今日手馬都0分 諗清楚啲先

1 2唔會買

4，11 pq

有

組裝寶未上過名值唔值呢個賠率

1-4，9

綠寶食尾糊

海利多機會大

以上場跑法算值

1-3-9qp

138好意頭！

值，超哂班

1 9》23478 4重

沈拿上

1 4 拖29 10 四連環

2可能無人要 就贏

馬主又黎料

赤兔寶狗

海利多

有無人有跟

屌你老母喜裝寶

點撚買呀大佬

馬主終於中

終於嬴 呢隻廢物

西馬赤兔寶狗

真係投降
全日唔咪十三就黎贏
仲要啡格
笑

快過金秋

得第一場收錢係咩事.......

中呀

屌，中撚曬腳 包頭

尾場終於中

十三

爆到

幾時到巴黎太監?

臨尾見佢落飛迷左

威信沒巴度真係發輝唔到最強狀態

NEW POST

屌， 最後一場撻q

去澳門

黃俊真係好撚廢

13少尾場又黎料

仆你個街 終於中番場 填番今日條數

卡生：買中韋達， 至少冇咗一半

11-7-6-9

下年去跑澳港盃啦

收返位置

尾場中返條qqp補下血

威信呢隻馬死左去啦

赤兔寶駒終於返黎

都話燈力無邊

黃俊呢條契弟又放唔出 屌
正垃圾

13少落飛真心信得過

再一次
屌你老母喜裝寶

由頭針到尾

我陪你

x2

係得第一場EASY 痴線

仆街139呢場既走位係我對狀元才既預期走位來

呢個真係
今季十三好多WIN都好重飛
仲有一定係埋閘就開始倒水
我買嗰三隻冇咁做就知衰了

訓
星期日再黎

屌你岩岩咪鸁左場仲針

韋達贏親都落重飛

咪撚信

赤兔寶狗馬主黎嫁？

而家啲馬係咪跑第一返黎，個賠率就會轉啡色?

隻馬係追

係

很重要所以講三次
屌你老母喜裝寶

破產 威信下季見了 等巴度帶領你前往一個最強神的境界

騎師問題 邊度會最快嗰段走

咪玩啦

祈普通D發揮

今日咁都贏錢真係賭神黎

大仆街會

破產

你講堅? 我就真係買邊隻輸邊隻燈力又係無限

谷草咪買普通呀

廿三個幾踩油

擺明唔去，入直路搵大番籮柚黎跟

嗯， 係乜野意思

堅呀
都話買左位置q 3串7
腳全炒

太聰明

最後打到個和

Apps都有寫啦仆街

12檔加沈拿

用顏色標示返邊隻第一

很堅強很堅強很堅強

屌你老母喜裝寶

大魔谷草=不了

又黎

十三手韁真係好岩赤兔
但呢場真係快步速+條欄幫哂佢
下次再出都咪搞

撚住佢縮後跑， 點知咁快比油， 屌

仲要落完都有73蚊

爽

屌你老母喜裝寶

利申：全日打和

輸撚晒

全日埋單贏十幾蚊

隻馬兩歲用左喇
算啦

隻馬上場都有餘勢，過咗終點想追十三少即刻企起身抽番住

狀元才又唔見你地話信得過

輸清光沒煩惱 等巴度再黎港清場 好掛住你

SAD

恭喜

尾場中條Q，本來想買柏寶
佢讓埋個位俾韋達，真係好彩

屌你老母喜裝寶

諗住佢一季點都執返劑

好彩最後中番條位置q 正數

十三搞啲重口馬係有一手嘅
但佢呢場真係天造地設

比埋巴黎太監13騎啦

我信左呀
仆左街

羅巴條6寶點

黃袍加身

屌你老母喜裝寶

記住要堅強

韓仔！！！！！！！！！我地得左啦！！！！！！！！！！！！

騎過啦 都唔差架

有無人話我知棋譜留到咁後做乜撚野

韓仔！！！！！！！！！
我地得左啦！！！！！！！！！！！！
韋達GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

拉拖達
達少3檔都唔知死撚佐去邊

肥鬼d馬冇40倍以上條友都唔會食 熱食唔岩佢口味

又係同自由旺一樣無call 馬主黎

留後同隻馬扑完野行返黎

跑得最好果場 皇太后盃 13跟撚住隻鷹雄條跑線
可惜臨尾內閃跑第2

你得左姐清巴
呢場我一唔迷 去左美麗
十三就黎左
唉
你買左咩

P.S. 十三贏開心嘅

唔去馬

屌你老母喜裝寶

我一棍左 估到方條垃圾一定底出

今日正數！！

一棍wp達仔
迷達要從一而終！

無正獎叫
尾關斷埋

屌你老母又中四條四重彩

屌佢老母啦
去死啦
暑假唔該以下馬匹請轉倉:
軍民歡
軍炮
軍必勝

我偶像

如果四重彩有得過關
馬會一定會破產
呢度有位手足連續幾日中咗四五條四重彩
係每個賽事日都中45條

唉

因為覺得隻馬真係彎左
雖然十三手韁岩佢
唉
不過唔係仆街放到咁快都唔會上到黎

我地呢啲小注客都係唔會咁架喇....

今日差D失守

佢4中4...

[好客本色軒轅齊飛]七月八日田草十一場賽事討論區I

星期日POST
正評贏錢 負評插肥鬼
兩者無任歡迎

e排洗拿廢到無人有 唉佢個種氣牆沒了

屋企人今晚都早到雷公四重添

甘熱唔難中吧

露完兩手就要收order架啦

雷公單式膽呀
複式我夠知

下季有約
就開始變了

準備埋堆

出左Post啦

真係睇返之下威信嬴個時個種感覺型到呢 依家 唉比洗拿搞到馬都控制得唔好

[陽光歡樂之光]七月八日沙田泥草混合十場賽事討論區I

星期日
記得負皮兼留名

SOR原來十一場 用番韓仔果個啦一係

係十一場啊